又係蝻亞狗!!!!!

【本報訊】警方昨凌晨在青葵公路截停一部可疑私家車，在車尾箱搜出扳手、壘球棍及假車牌，車上兩名巴基斯坦男子涉藏有攻擊性武器、行使偽造文書及偷車等4宗罪被捕。警方正調查有關武器曾否涉及犯案。

蝻

蝻亞差同中東差都係一撚樣
垃圾人種

D蝻狗被人拉仲要串柒柒

你問下張超雄

多一份歧視，少一份包容

種族滅絕，是必須的

壘球棒，士巴拿都係攻擊性武器

縮骨遮都係啦 何況壘球棍

一下揮棒就爆頭 死得人架傻西